{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049526",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "설마중"
    },
    "text": "ソウル特別市瑞草区南部循環路2648に位置するソルマジュンは、良才駅から徒歩5分の距離に位置する炭火カルビ専門店です。 ここは独立した大型駐車場を完備しており、車を利用するお客様に便利な環境を提供しています。 良才駅の5番出口から梅峰駅方向に500メートル進むと、GSカルテックスガソリンスタンドのすぐ前に雪迎えがあります。 営業時間は毎日11:30から22:00までで、毎日15:00から17:00までは休憩時間です。 メニューはカルビ肉弁当の他にも3種類があり、それぞれ43,000ウォン、31,000ウォン、36,000ウォンです。 また、ソルマジュンではカルビコース、フルコース、韓牛フルコース、名品ギフトセット、両家の顔合わせ専用フルコース、週末の特選メニューもご提供しています。 価格はそれぞれ64,000ウォン、67,000ウォン、98,000ウォン、130,000ウォン、260,000ウォン、83,000ウォン、49,000ウォンです。 ここは年中無休で運営されており、美味しい炭火カルビが楽しめる良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルマジュンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソルマジュンはソウル特別市瑞草区南部循環路2648に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソルマジュンまでの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ソルマジュンまでの最寄り駅は良才駅です。"
        },
        {
            "question": "ソルマジュンまで徒歩でどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "ソルマジュンまでの徒歩の所要時間は約5分です。"
        },
        {
            "question": "ソルマジュンには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ソルマジュンには独立した大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ソルマジュンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソルマジュンの営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソルマジュンの休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソルマジュンの休憩時間は毎日15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソルマジュンのメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "ソルマジュンのメニューはカルビ肉弁当と他に3種類あります。"
        },
        {
            "question": "ソルマジュンのメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルマジュンのメニューの価格はそれぞれ43,000ウォン、31,000ウォン、36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルマジュンではどのようなコースメニューがありますか？",
            "answer": "ソルマジュンではカルビコース、フルコース、韓牛フルコース、名品ギフトセット、両家の顔合わせ専用フルコース、週末の特選メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ソルマジュンのコースメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルマジュンのコースメニューの価格はそれぞれ64,000ウォン、67,000ウォン、98,000ウォン、130,000ウォン、260,000ウォン、83,000ウォン、49,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルマジュンは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ソルマジュンは年中無休で営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 494
    }
}